【PUBG】新限時模式 30人吃雞

今日一開game見到有新模式 好似只開幾日
玩左幾場 幾過隱
第一次開post 好似無圖 會問老母
只好拍條片俾大家

如果覺得ok
可以訂閱下小弟

你d aim

扮咩呀屌。 檢舉佢

檢舉左

Old news is so...

甘都要檢舉

未撚死過

原來無del post呢樣野

嘩屌好撚染

染

腥會然

系

多謝大家既負皮
下次開post會高質返

走啦屌你

屌你老母你條撚樣食屎啦屌你老母

練撚好啲槍法先放條片出黎啦

呢個mode太多人
殺完一件都無時間換彈 就有第二件出現

咁係你用得太多彈殺同一個人

仲未練到5槍內殺一件